[連載再開]魔法貓咪王國：亞洛美蒂的回歸

大家唔好屌咁大力
有追過呢個故都知呢個故爛左尾，世事常變幻(零仔)而家話如果呢個post有10個人知佢係邊個
就會再寫番吉吉

lm

世事常變幻如果走數正仆街！

LM

零仔

仆街仔

負評

零仔
吉吉等緊大家

夜啦，收皮啦

又走架啦

幫推下啦

我岩岩我發現原來個po唔係世巴開

辣殺

所以打左紅字第一句

零仔你同我死出黎！